關於入境ia reject letter

小弟係7月fib ia 但到而家都冇reject letter同call 我想問下有冇人收過信 同大約幾時會收到？

攞

推

1月再報過啦